老友記要坐 冇人可以阻止到！

4人座都可以塞到變5個人

大刺刺坐落黎果陣
隔離對情侶粒聲都唔敢出
人地起身走先靜雞雞屌
垃鳩圾

辣殺 應該一句就屌撚柒啲廢老